大家覺唔覺英格蘭係比人盲反?

香港人對前宗主國有情意結好正常姐

點解係香港做英格蘭球迷會好似做利狗咁比人笑？

班撚頭扮識波撐埋啲咩巴西德國阿根廷荷蘭西班牙法國意大利呢啲同香港冇關係嘅球隊又好威咩？

希望4強克羅嬴英撚 克羅琴晚踢得好熱血個龍太感動 克羅deserve better than英撚

踢高Q大棍就比人笑，邊個話踢傳控高級啲？高Q大棍唔可以係特色？

踢得廢又比人笑，勁先有資格比人捧咩？搵勁嘅捧只係勝利球迷

啲人鍾意做中國豬